有冇巴打試過溝朋友/老死嘅妹或家姐

有啲咩下場？

一個月就分手

點解？

幫手拆散？

打個招呼先溝 下場衰極有限啦

有溝老死個妹，最後結埋婚，有得到朋友同意

同邊個打？朋友?

其實有次同某D 年紀大D既朋友傾起，佢話通常溝兄弟/老死既妹，會搞到冇fd做。所以開post睇下D 人點講。

你話結婚果個當事人係咪你黎